呢度有冇人係Brandon Sanderson粉絲？

想找同路人...身邊冇乜人睇小說冇得吹水，淨係可以去Reddit 吹，好辛苦
有冇巴絲可以一齊吹？